【大選】睇今日香港股市就知登登贏梗

大戶內幕已經知道拜登係贏梗
唔係點會推錢落香港股市啲中資股

無事啦 中美和好啦